【文宣組回合】七大文宣主線，AirDrop，放映會，街站，傳單全部出動！

每條LINE TO TAKE都係國際大新聞，全部一齊做

1. 黑警扮示威者
2. 721 805 811 官警黑勾結
3. 公安混入黑警
4. 過期TEAR GAS 山埃毒氣無差別攻擊
5. 示威者被暴力對待
6. 黑警近距離開鎗
7. 黑警砌生豬肉

【Google Drive：片】

【警察宿舍列表】

【黑警扮示威者】

【公安混入黑警】

【過期TEAR GAS 山埃毒氣無差別攻擊】

【示威者被暴力對待】

【黑警近距離開鎗】

【黑警砌生豬肉】

荃灣有神秘白衫佬搜袋又打人

警察宿舍地圖

個女仔大頭相唔好用啦 二度傷害
其他sd到全世界都睇到

放映會最重要 連憹牆都要更新

推！
人人都係文宣組！文宣圖集中post

推

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

English channel

Push